[招鼓手］metal core band 有冇人想玩？

希望風格似coldrain ,crystal lake !
如果鬼佬band 我地就聽得比較雜，of mic &men ,bullet , architects , blessthefall ,while she sleep , Silverstein ,bring me the horizon ,Memphis may fire .......等等啦

有冇巴打有興趣呀！！

coldrain crystal lake 正呀 幫你推一推

巴打有冇興趣先

乜柒都唔識wo ching 你教到我scream就話姐

Scream我都唔係好得，bass佬一名

有冇鼓佬呀？？？？

推

幫你推
玩唔玩slipknot

Thanks 巴打！不過slipkont 麻麻 巴打本身係鼓佬？

咩撚都唔識既鼓

利申聽開beatles同meshuggah

咁大反差

玩到meshuggah仲點算乜都唔識

我都想聽開就=玩到
要話識係識聽囉
Shadow of intent
Hollow prophet
Chelsea grind
Infant annihilator
Whitechapel
Trivium
Veil of maya
舊asking Alexandria
The Amity affiliation
Memphis may fire
While she sleeps
Sleeping with siren
Oor
Her name in blood
Coldrain
Crossfaith

仲有樓主嗰堆
純樂
Animals as leaders
Jason Richardson x Luke Holland
Polyphia
都係呢啲大路嘢

口味好似

我平時會聽oor, mfs, againa the current 依類band。唔知啱唔啱樓主口味？

Oor mfs 都岩口味呀！巴打係鼓佬？介唔介意傾下？

我打左幾年 都想夾下band

Tg傾下ok?

Pish
Metal band招鼓手同riff guitar